呢排成日聽到布宜諾斯艾利斯，究竟係乜水？

靚唔靚？

匪夷所思菲比斯條女

係咪炒股好勁個個？

男人黎㗎清

有扮拍鋼練？

美斯條新女

阿洛舒華生力啤啲friend

美斯個老豆

好似係習近平老婆

有無相

佢老婆係習明澤wo

Bruce Willis

拍過did hard

乜撚野did hard

我要去布宜諾斯艾利斯搵返我親生媽媽

佢有條仔叫里約熱內盧

rio

Aires

Star trooper

Hehe

1822-1960年首都係里約熱內盧，依家係巴西利亞，1960年遷都。
好似有人經常誤會澳洲首都係悉尼或墨爾本，其實係呢兩城中間坎培拉。
中伏首都問答題

51歲（再破產）

星河戰隊

你無啦啦拋書包做乜